破壞之王

阿銀

cut咗忍樣

在座既咁多位 ....

鍾麗緹

以阿麗成套戲嘅表現
今日嚟講係臭雞

佢個女識行啦， 雖然仲要野幫助。

精武門

神作
睇左好多次 都笑得出

果個鍾麗琪

正 ！

呢套係唔係由漫畫改編

我愛黎明

ＮＯ

佢仲出得返黎唱歌

CUT撚左露波

又刪

揸波又cut

無咗揸波嗰part

其實個女仔都幾正

玩杘

點解無講到好玩唔玩玩屎呢句野

原來係加菲貓
一早有伏筆

屌你老母tvb 屎又cut 仆街又cut
你自己d電視都係咁講仆街啦
Cut撚咩d好笑野

抄日本侵漫畫破壞之王

邊度？

盒見面禮

破壞王

失戀啊

Funky town

直頭係抄日本仔套漫畫頭一期

首bgm真係好熱血
胡偉立

黃金海岸酒店🏨？😂

好似見到股巨肌

古巨基？
黃金海岸？

好鐘意以前d戲果種咁懷舊既拍攝手法

睇得好舒服

係

而家比錢都唔睇，。

當年拍緊果陣，古巨基係娛樂新聞眼訪問周星馳

仲有谷德昭

茄菲貓我鐘意呀

準備喇

鍾麗緹靚到

其實無敵風火輪係真心教定特登玩佢？

做咩先碌去柱角都冇埋

對手好白滑

雙花紅棍面具

起碼個下巴唔係而家啲v煞先

嗚..條女無咗嚕

其實條樓梯係邊度拍？

玩佢嫁咋，後尾良心發現想去搵返佢，點知仆左街

咁姐係一定會cut梁榮忠嗰段金瓶梅啦

飛哂上天嗰啲shot當年係點拍既呢

呢套喜中帶悲

替身真係搵命搏

應該唔會

係咪梁榮忠條女？

嗰個鍾麗淇…

應該慢慢碌再快鏡姐

好多人都想揾整首片尾曲，但揾唔到

又cut...

有血嘅都要cut

靚

黎明

岩岩果度係鑽石山？
錫大師兄果度

靚歌靚衫靚早餐
抵抗失戀沖喜套餐

鍾麗緹個BODY正到

應該係黃金海岸

又cut

準備

在座各位

扑濕瑪利
意淫都唔得

都係

我係咪在座既咁多位...都係垃圾

打交都cut

Cut撚到

碎片咁

陣間打擂台會唔會成段cut撚晒

點解大師兄扮咖啡貓都有人信
以佢實力一下ko黑熊啦 仲洗捱打

Show off

呢個鍾麗緹放係今日都女神級

臭西係諗咁架啦

碌樓梯個度係咪ust現址

呢套大家覺得笑片定勵志?

我覺得雖然好好笑
但勵志成份好高
次次睇都有D感動, 好撚熱血

個背景音樂好熱血, 除左激戰, 都無咩邊套港產有呢種熱血

唔知會唔會有機會重拍 講吓講吓已經 24 年前既戲

女主角都係跟足漫畫

7孔流血

無線今日放呢套係咪串鳩 阿澤套空手道

腳指重好長

黎明轉頭嗰下

大師兄一挑n果到真係拍得好撚癲

噢..... 條女無左LU~

黎明真係幾靚仔又夠高，
四大天王中最高係佢

你一日到晚企喺我後面 你係咪gay架

準備中國古拳法最高境界啦…

挑, 你一日都企係我後面, 你係咪GAY 架

大師兄都係想食蝦條

我飲緊水。。。即走笑到去toliet 噴翻出黎

走個面丫麻仆街

晚孃

真係打死人會比無線cut

痴線，呢d都cut

港產片 既經典 由一開始各大佬介紹到個句在坐各位都係垃圾 最尾個吓爆牆

Cls訓練

黎明後生時同依家個樣唔同

真係好似黎明

補返幾千蚊

搶豬膶cut ?

文泰

件衫

咁都有獎

呢套野真係好痴線
笑撚到仆街

胡偉立

小朋友咪會當笑片睇囉

屌，原來唔係黎明，大師兄叫林國賦

死人達爺個樣

......

做乜9

影住咪知讀

個收音機而家仲有冇得買
好正

兩粒的

又cut左

邊個的粒呀

個兩粒的 亦由軟既棉花糖變為硬既橡皮糖

新年流流講人老母都cut

你唔好死咗佢

黎明咁廢

哇！

一廣告時間連大師兄都急急腳行開

好似太陽咁溫暖

諗起鐘麗緹兩粒提子好撚正

真係好撚正
睇咁多次都好好笑

四大天王林國斌

Set頭

陳健欣

腿張開

鎖住佢!!!

陳欣健呀

咁樣鎖住條女實走唔甩

Sor

鄧兆樽個頭

腿開開

黎明係藝名

位元堂養陰丸

太陽出來了

條女好正

笑點

林盛斌？

邊條

On撚9架，駛唔駛咁撚惡，之前睇人啲截圖再聽人講黎明以為真係黎明
我第一次完整睇哂破壞之王都要比你屌
睇多兩睇發覺完全唔係佢黎

我買左復刻DVD，呢段最後嗰句「粒的．．．」成段無左，都唔知痴咩線

呢套佢地都好合拍

旁述真係好撚好笑

望你老母

呢個位好好笑,明明大師兄係好打D,但特登營造到個氣氛係星仔係真正贏家咁,個種反差好好笑

奔雷手文泰來

大師兄企喺度d人都自己飛開

鷹爪門

點解李力持要配音

擋台戲精彩定戚家滅門慘案精彩d

屌佢條樓梯

型到

以前d戲真係好好睇

吳國敬當年都係唱左半首 點樣搵返成首
首野係改雨中的戀人們 當係完整版咁聽啦

緊係戚家好笑得多

樓上好走

用呢舊野黎代替樓梯根本精彩,個攻擊力仲勁過普通樓梯

周星星 94 95 一次過出破壞之王 凌凌7 西遊記 回魂夜

都係人生高峰

西多屎

呢鑊賠都賠到你仆街

我都想打車輪

鐘後生真係好淫

一定好好砌

黎明演唱會

爆莊

黎明都比你打低咗

李力持拍戲既gag好笑過佢d笑話書咁撚多

好撚正

呀牛？
之後去左中國廚藝訓練學校？

鍾麗緹好正

人間性器

Armani 真係有份sponsor

我隻armani呀

人間兇器 兩粒的

你打爛我副野

呀麗有冇同大師兄做過愛？

老實講呢套睇得最少，原來咁好睇
從頭笑到尾

應該有

賭聖同逃學3部曲都好正

一套超過二十幾年既電影,睇左咁多次
到今日live 都開多過十頁, 破壞之王真係唔係講笑

我副Armani 呀
你竟然整爛我副Armani ?
我要將你就地正法

佢整爛我副呀媽le呀 呀 呀 呀！

我要將你就地正法

鍾麗堤果個年代真係屈機級
係之後撈唔掂要拍露點戲

原唱同黃凱芹唱都比唔到追女神feel

在座各位都係垃圾笑到

難怪佢老公後生咁多都同佢一齊

你是我心上人?

九品之痳品又一好戲, 或者下星期播都唔定

有冇鍾麗緹套咸片睇

90年代星爺既戲
是但一句對白
都係經典
好多仲變晒網上潮語

梁榮忠同黃一山

呢套好好睇,之前係youtube搵唔到廣東話版,想睇好耐

外賣仔食二手西？

作曲桑田佳右

金瓶梅 可惜頭先cut咗少少

southern all star

估唔到咁多句你老母都出到街

周星馳拍落咁多戲個個禮拜播都得啦

越老越正

收埋經仲可以無限中出

有乜問題

每次重播都會睇返
果陣既港產片真係屈機, 宜家既西片都唔係咁多套會係咁重睇

四手都無所謂啦咁正

lm

更年過咗可能冇咁多水出

而家啲西片都唔好睇

自己用ky啦

東方荷里活

想當年重播秋天的童話有句仆街
都比人投訴

回曬塘

無錯
假如擺晚飯時間播
肯撚定cut晒

無間道果期都算係第2個高峰
我發覺無線好少重播無間道

好心佢每個禮拜都播一播周星馳d戲啦
成撚日播d垃圾